同個女仔膊頭貼膊頭喺草地上瞓真係好正

諗返原來已經係好耐之前嘅事

冇人理

發夢係咁架啦，睇你好唔好彩既啫

往事如夢

我有個EX就係咁樣, 不過訓佢隔離唔我, 跟佬走埋

我就初中
大家都

圖？

野戰？

同男仔屎忽貼屎忽坐係草地上仲正

Fuck off

push

草地上負咋離仲正